臭狐vs汗臭

如果俾著你
你會寧願另一半有臭狐定有臭汗味

臭狐
臭汗味

加埋西臭

西臭又唔阻礙正常社交

會阻礙正常性交

臭狐+汗臭+西臭+口臭+腳臭

巴打對臭情有獨鍾喎

唔奶應該冇事嘅

臭作

汗臭難頂過臭狐
好彩條女兩樣都冇
利申：自己有腳臭

我都覺 一熱少少就想死